嘉芙蓮王妃嫁入皇室7年獲英女王肯

嘉芙蓮王妃嫁入英國皇室7年有多，雖然今年加入皇室的美瑾·瑪歌(Meghan Markle)看似搶盡風頭，但論皇室內的受寵程度，似乎還是嘉芙蓮王妃更勝一籌。最近英國劍橋公爵夫人嘉芙蓮（Catherine, Duchess of Cambridge）隨皇室成員出席招待荷蘭王室國宴，身上所配戴的黃色胸針就凸顯了她在英女皇心目中的重要地位。而這些年來嘉芙蓮王妃獲英女皇送贈和借予配戴的珠寶首飾也有不少，反之美瑾則未曾在公開場合帶過象徵身份的胸針，英女皇借出給她的首飾除了結婚時的The Filigree王冠和金戒指，也就只有一對珍珠耳環。看來暫時為止，嘉芙蓮顯然比美瑾更受英女皇的寵愛！